覺唔覺得韓國飲食文化真係好撚屈機

泡菜 石頭飯 醬油蟹 燒肉 呢d食極都唔會厭 完全屌打中菜呢d垃圾食物 都唔明點解香港人晚晚都寧願食小菜

台灣都有啲
佢啲肉丸湯

韓菜好重複
選擇好少
反而泰菜真係可以日日食而不厭

生菜包燒肉真係正

係 咁都比班韓撚諗到 真係口味都百變過中菜

除左泡菜 其他都好難食

我老婆成日整部隊鍋比我，好撚正。

真
泰菜識食

好撚鐘意食韓國嘢
韓牛 醬油蟹 炸雞 清雞湯 燒鰻魚

辛辣麵世界第一

唔明醬油蟹有咩咁好食

韓國真係一個好尾機既國家

好老實 你講個4 樣野我都覺得好難食

好撚難食 去過一次韓國唔會再去 我去日本好過

去過一次韓國 食到第四日已經唔知食乜好
樣樣野差唔多味 厭到仆街

呢幾樣真係幾好食

你中國人咪覺得難食

下，去完韓國覺得冇啖好食

韓國菜都屈機真係第一次聽

請問你食開咩

係 反唔落

我老人家口味
我喜湯飯

Ching口味好貼近潮流fam j

樓上話相同味
好好奇佢餐餐食咩

你食屎啦

好屈機
午餐肉芝士即食麵都可以捧到上神枱

樓主taste差到

屌打埋日本

石頭飯唔明有咩特別

泡菜國無淡好食，講好味多野食我鐘意日本

唔明中菜有咩咁好食

佢地d劣根性改唔撚到

咁你世世做中國人 食中菜啦傻閪

屌打煲仔飯啦

我都食過呀嫂

咁即係有咩特別
認真問 因為我真係唔知

你想要幾特別呀 夠熱夠味道已經正啦

台灣海鮮屌打啦

好撚難食
泡菜陣味
炸醬麵難食到...
啲炸雞又甜到...

原來你真係食開屎
夠熱夠味道就ok

你真係食慣左中菜改唔撚到

Ching係fam j?

哈 你中國人dna入曬腦？

唔撐韓國菜=支持中國菜

咁你係味食中菜最撚多呀傻閪

哈 你既世界版圖得韓國同中國？

樓主應該食太多難食中菜
高質小炒 西餐日本嘢都冇錢食
唔好怪佢啦

中湯好飲